「濕鳩」既英文係咩？

求翻譯

Wet penis

nineteen

You

Juicy cock

You are so wet dick

Nineteen

sub go

fussy?

你 up 乜鳩

邊間教會?

Sucks?